覺唔覺「係煲底見」呢句說話用到好濫同mk?

而家見到呢幾隻字有小小毛管棟

.

係 我都覺得伯母好濫

推

係有人平時冇日係有出去
連遊行都冇，同我講煲底見

如果真係有果日
應該好多平時唔出黎果d都專登戴返個豬嘴去果度識女

你覺唔覺

光復香港，時代革命

呢個說話好濫同mk?

有啲聖誕快樂/新年快樂feel出去幫左手足或者同手足交流完道別之後好多都會講聲煲底見

點都好都係一種祝福同冀望姐

推你老母呀
戇鳩

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

日日都要食飯
濫？

咩人諗咩野 拉+block

128 128

128

上次見到變煲底雜交

求link

唔覺 警嫂最濫